牙英喺呢條comeback成個弱智咁

扎孖辮真係襯返佢個年紀

這部影片無法使用。

原來係premier

尊重啦
牙英QQ

IZ*ONE世界第一！

有片啦

cant believe佢得14碎